\thispagestyle{plain} 
\index[in]{In der Stunde vor dem Angriff}  

\beginsong{In der Stunde vor dem Angriff}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/inderstundevordemangriff} 

\beginverse 
2. A\chord{a}n jenem unheilvollen \chord{E}Abend t\chord{a}räumt' ich mir, ich wär \chord{C}alle\chord{G}ine, \\
/: \chord{C}träumt' ich mir ich wär' \chord{G}alle\chord{E}ine a\chord{a}uf meiner g\chord{e}roßen, grauen \chord{a}Mähr\chord{(G)}'. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. P\chord{a}lötzlich drängten dunkle \chord{E}Wolken \chord{a}und es kam ein Sturmwind\chord{C} auf\chord{G}, \\
/: \chord{C}riss mir meine schwarze \chord{G}Kap\chord{E}pe v\chord{a}on meinem u\chord{e}nglückssel'gem \chord{a}Haup\chord{(G)}t. :/ \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. E\chord{a}iner meiner Offi\chord{E}ziere, T\chord{a}raumdeuter war er, sagte\chord{C} mir\chord{G}, \\
/: \chord{C}dieser Traum würde be\chord{G}deu\chord{E}ten: H\chord{a}eut kostet's m\chord{e}einen armen \chord{a}Kopf\chord{(G)} :/ \\
\endverse

\beginverse
5. I\chord{a}n der Stunde vor dem \chord{E}Angriff \chord{a}saß ich unter einer \chord{C}Birk\chord{G}e, \\
/: \chord{C}und war unruhig vor dem \chord{G}Stur\chord{E}me, sch\chord{a}loss meine \chord{e}Augen vor der \chord{a}Wel\chord{(G)}t. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}[130]{-20}
W\&W: aus Russland\\
Übersetzung von rübe (Rheinhard Röde) und Steffen Siguda, BdP Stamm Albatros\\
entnommen aus ''Der Labbe'' (Stamm Teutonen)\\
\end{angaben}
